{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 인앤인펜션(계곡뷰,개별바베큐,잔디마당) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 予約の際、個人用品の一切の持ち込みは禁止され、客室内では禁煙となります。 ペンションの前には渓谷があり、ペットは入室できません。 外部からのすべての火器の持ち込みも禁止されており、人数が追加される場合はペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 また、青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定によって決定されます。 宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉焼き、個人的な炊事道具の持ち込み、喫煙および無分別な娯楽は禁止されています。 入室の際、個別バーベキューとWi-Fiが使用でき、客室は禁煙です。 駐車も可能でペンションの前には渓谷があります。 近くの観光地には大明ビバルディパークがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となり、魚や肉の焼き、個人的な炊事道具の持ち込み、無分別な娯楽は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火器の持ち込みはできますか？",
            "answer": "外部からのすべての火器の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備わっていますか？",
            "answer": "入室の際、個別バーベキューとWi-Fiが使用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車も可能で、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地は何かありますか？",
            "answer": "近くの観光地には大明ビバルディパークがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 366
    }
}